[波叔又派糖] 一張圖睇曬你財政預算案有咩福利

多謝波叔

正常人點會冇 有返工都要交稅架啦

高質

免稅都算福利

免晒稅唔洗交